其實喺外地嘅港人面對緊嘅唔單止係肺炎 更加係關乎種族嘅戰爭

大家同我記住
唔好比人恰到上心口都唔識還拖
要捍衛番自己呀